里士满说，里格斯计划“只要有需求”，就提供客房餐饮。 以上就是客房服务:入住一家酒店只是为了吃顿晚餐|Tom Sietsema | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 球员和出差的工作人员被要求避开比赛和训练以外的公共场所，他们也被禁止在酒店房间招待私人客人。 NBA这一周的争议表明，在泡沫之外的生活是多么的艰难 
 你可以参加演讲活动，也可以在自己的房间里聊天。 我们邀请你去俱乐部。 你的隐私都没有。 2021年2月12日|Vox 
 在大流行之前，青少年热线的志愿者每次轮班都会聚集在西达斯-西奈医院的一个房间里。 被打断的青春期的孤独|Ellen McCarthy | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 Inova的副总裁米歇尔·瓦萨罗(Michelle Vassallo)正在帮助领导医院系统的疫苗接种工作，她说:“看到任何一间空着的接种人员的房间，都真的很难受。” 困惑和混乱:在哥伦比亚特区、马里兰州和弗吉尼亚州的疫苗推出内部朱莉·Zauzmer，格雷戈里·s·施奈德，艾琳·考克斯，2021年2月9日，华盛顿邮报 
 图米像巴西卡波埃拉舞者一样在房间里滑来滑去。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 一天，他和几个室友在打扫房间时，其中一个家伙把簸箕扔到了走廊上。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 马文和我离开泳池边，走进他的餐厅。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 这里的资源正如你所料:餐厅、媒体中心、图书馆、电视房、会议室、电脑房。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 巴里带我看了他的房间——一间卧室，可以看到河岸州立公园和哈德逊河的美景。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 国王华伦牧师公馆的大房间里已经住满了人。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 在客厅里，一切都在进行，就像在大热天里乡下的客厅里一样。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 好像是接待室，我从墙上的洞里认出了接待室。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 老爷不久就回书房去了，赫顿和哈格德先生到台球室去了。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 老爷照例早早地退了席，其他人又回到台球室去了。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯